<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="2задание.css"?>
<!DOCTYPE books [
<!ELEMENT books (book, name, author)>
<!ELEMENT quote (#PCDATA)>
<!ELEMENT name (#PCDATA) >
<!ELEMENT author (#PCDATA)>
<!ELEMENT sign (#PCDATA)>
<!ELEMENT opisanie (#PCDATA)>
<!ENTITY ath "author: ">
<!ENTITY opi "описание: ">
]>
<books>

<name>
11/22/63
</name>
<book> <opisanie>&opi;</opisanie>
Научно‑фантастический роман «11/22/63» знаменитого американского писателя Стивена Кинга был опубликован в 2011 году. Его названием стала трагическая для большинства жителей США дата. 22 ноября 1963 года при загадочных обстоятельствах был застрелен президент Джон Кеннеди...
</book>
<book>
...Учитель английского Джейк Эппинг узнает от знакомого Эла Темплтона о секретном портале, который ведет в 1958 год. Преподаватель решает спасти семью своего ученика Гарри Даннинга. Пьяный отец парня в прошлом до смерти забил кувалдой его мать, братьев и сестру, а мальчика на всю жизнь сделал инвалидом. И вот Джейк уже направляется в тот злополучный день...
</book>


<name>
Ловец снов
</name>
<book><opisanie>&opi;</opisanie>
фантастический роман Стивена Кинга с элементами вторжения пришельцев, написанный в 2001 году. Книга, написанная от руки, после аварии 1999 года, помогла автору восстановиться и была завершена за полгода. В 2003 году по роману был снят одноимённый фильм.
</book>
<book>
...С ними явно творилось что-то неладное, они это знали... Неладное — или странное? Только что? Они ощущали, что пойманы, загнаны в ловушку, но каким образом? И все это случилось задолго до появления огней в небе»В юном возрасте четверо товарищей встали на защиту необычного паренька Даддитса. Мальчику не давали спокойно жить злостные сверстники. А после проявленного благородства ребята обнаружили в себе сверхъестественные способности. Через многие годы друзья вступили в сражение с таинственным мистером Греем, который намеревался уничтожить всех землян...
</book>


<author><sign>&ath;</sign>
Стивен Кинг
</author>

</books> 